「連登選美」細細粒V.S 舒琪

細細粒
舒琪

咁是咪呃正皮

舒琪真係好撚樣衰

性感孖膶腸

舒琪其實靚係邊？個樣夠on9?

瘦定肥嗰個細細粒先

舒琪樣衰到咁

我個人就冇話覺得邊個名星特別靚或者特別柒
但係舒琪係唯一覺得好撚柒既明星
之前見佢做周星馳唔知邊套戲 (好似係97年上"話")
屌佢老味又哨牙又成陣鄉下蝗味學人做戲
得罪講句, 我就覺得佢係靠個閪上位既

肥

閪女人